[無圖] 做咩個小朋友笑淫淫望住我！？

我今日好熱所以咪著小布啲囉唔洗咁呀！！

張圖幾耐
個口嚟㗎嘛
你唔係以為自己好Funny吓嘛

鼻窿黎

睇過咁你覆黎做咩9 ?